Man olli kats wastset wölmündret Juhhan Warsi nink Adam Lukkats nink kiik Kattesa nõumeest:
Saije walla wastsette ammetimeeste palk jäetus
1) wannamba palk 15 Rup hõbbe ent wanamb es lubba sellega rahho olla enga üttel  tesje   saap surembat
ja sai nõumeestest ja koggonna Kohdo poold kinnitadus et ennamb palka ei massa kui kinnitet om.
2) Kirjotaja jäeti wanna ja  wanna
2 wal   1 wak rüki 1   
